點解啲女仔咁殘酷

呢個男仔咁愛你，平時咩都就你，氹你，成日買禮物比你，但點解一做錯事，就頭也不回咁同你分手，分完手咩都無講過。
係做得好錯，但點解可以捨得咁樣對一個對你比你自己對自己更好嘅人。
話係唔夠愛都好，但依家有個人無條件愛你⋯⋯點是解都可以咁絕

唔好講啲唔講啲 你做錯咩先

咩錯都好，係咪都可以對一個咁愛你嘅人咁殘酷
我殺咗你老豆老母好未？係咪真係一句點解都唔會問，就咁就離開

on9 咩錯先？個個人底線都唔同 點比較？

因為狗公太多，靚女太小，搵過第二個更方便

靚女太少

可能有呢幾種可能性
1）你錯唔同嘢幾次 佢收埋收埋唔講 依家忍唔到講分手
2）無咗愛 分手理由其實亂講一樣都得 因為無咗愛 你做嗰樣嘢點好都好 佢都係唔會睇得上眼
3）不如你講吓自己錯咩先

我咁講好多女性朋友會好反感，但冷靜諗下我有冇講錯，事實就係咁

錯乜又唔講